En este proyecto se desea desarrollar una aplicación web, a través de las herramientas de código libre, la cual funcionará como una tienda online, llamada “Coffee-Shop”, que permite la implementación de las tecnologías de la información (TI), para la digitalización de las diferentes operaciones de una tienda virtual, facilitando el registro de las actividades mediante base de datos, como son los ingresos, egresos, control de inventario de la mercancía, tiempo que le tomara al producto ser elaborado y su costo.

Las aplicaciones web permiten llegar al público en general, gracias a su facilidad de uso y acceso a través de la gran mayoría de dispositivos con conexión a internet. Lo que dará un gran alcance e impacto económico con el fin de apoyar el crecimiento del negocio, la competitividad en este sector y beneficiar al público en general al tener fácil acceso a los productos de la tienda online Coffee-Shop.
